大家屋企上網有冇問題

話DNS有事，連唔到internet

網上爬？

有 網上行

咩區

就係網上行

係咪今日有人做野，截左網路???

DNS_PROBE_FINISHED_NO_INTERNET

用 1.1.1.1 試下 ?

Netvigator成日都係咁

Netvigator 用家
冇事

網上行+1
無事

我都斷左線連唔到
Reboot 得咗幾分鐘之後又斷

我都係

hkbn 今朝早斷

[member] 西北 +1 ［/member]

軍政府做野
遲下靜靜雞改埋個DNS，直接駁去國安

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

除左家居上網手機上網都一樣係咁斷

西北 + 2

網上痕

上唔到

西北 + 3

+3

i-cable 冇事。

same.. 仲以為自己router 有問題 想換

原來仲有咁多人唔改 dns

肯定有鬼做野

尋日上網極唔順，pccw網上行

2頁都冇人講dns還dns
上網還上網
用8.8.8.8囉

上唔到

利申: pccw 元朗撚

非常流暢
利申：hkbn

得個別地區有事？

前日斷過兩三個字
hkbn

用緊hgc
本來長期駁router基本上冇手尾搞
但係近排成日隔幾個鐘斷一斷
要手動reset

啱啱打去cs問話天水圍做緊搶修工程

Wifi 成日load 空氣 網上行

自己係router改用google dns？

我都上唔到 用住手機先

一鳩樣 成撚日斷

成日出事

個wifi成日斷

搞乜

Same 冇事

係咁斷hkbn

用google dns啦

8.8.8.8 係邊到既DNS?

Google

有問題嘅可以試吓 DNS 轉用
1.1.1.1
1.0.0.1
8.8.8.8
呢幾個

大把dns
自己睇要邊個

無事，一切正常

一早轉咗DNS...
8.8.4.4
208.67.222.222
1.1.1.1
呢幾個都OK

無事, Smartone (hkbn)

我都係咁斷

網上爬
成日load空氣同斷 仲以為自己router問題
傾續約又加我一倍價
依加想轉第二間公司了

網上爬 西北 無問題

Smartone即係hkbn

網上爬 成日load空氣
但屋企得依間可以揀 想轉都轉唔到

DNS sever

依家先知轉google dns load嘢快咁多

真啊
上陣網就斷線
心情好都算
心情唔撚好嗰陣真係想打撚爆部腦
唔夠半個鐘就起碼斷一次
戇鳩

村屋得網上爬
想死

星期一接放工有效過集會

ssp上唔到屌